好心咪再理d談判專家啦

班談判專家on99 大家咪再理佢地 當佢地透明就得，同佢溝通就歪曲你個意思。唔洗起哄，琴日條傻仔當正自己大台，叫佢拉人就on99扮傻拖時間

條友拖時間架咋 真係唔好以為佢會幫你

Push

有人見佢好眉好貌就信佢真係勁天真
有必要屌醒呢d豬隊友

good cop bad cop 手法

琴日佢有幾句都係曲解大家既意思 勁ON9

621班狗嘅談判專家唔係表示拒絕談判咩

以婚禮mc 多d

最撚叻扮到好順你意

個個警察都咁嘅軍裝樣，當佢透明就得，屌佢老母都唔知太古義士個時候個談判專家講左d咩去刺激義士，我就死都信會勸佢落返黎

Who

係
聽到好撚嬲
最後軟既唔得就用硬既黎帶走大波文

琴日聽佢講嘢好明顯想扮nice 其實暗地裏用咪大大聲話你地特登唔開路

痰罐專家全部係內部兼任，唔係正式post
咁佢哋正職係咩呢信唔信得過呢

唔對路直接屌走佢就得, 佢邊會真心談判, 要見就叫警務處長出嚟停止搜捕同放返啲義士

琴日睇到眼火爆，根本唔洗理哩班傻仔，以後唔該再有傻仔拿住mic講嘢大家唔好俾反應佢，等佢成個傻仔棟係度自說自話。

直接對住嗌五訴求嗌走佢就得